土瓜灣啲雷聲好不安

以往聽開嘅雷聲都係隔好耐一下大轟
而家個啲係持續嘅低鳴，有時仲會變大聲
持續嘅聲慢慢變大嘅感覺好不安

唔係煙花聲咩

我都以為係

以為雷聲
原來係煙花

不安